有無人認到曬依堆野既原形係乜？

我淨係認到李小龍同 Elsa

?

認到係樓主老母

個post做緊咩 ?

有成龍 elsa 米奇老鼠 好似仲有唐老鴨

樓豬用左連登加密法收埋左張圖

好多新會然

原來係咁.